(無WFH) 高危時勢仲要返Office圍爐區

當政府醫生都鼓勵大家盡量唔好出街
避免去人多地方增加感染風險
而全部親友個個都home office既時候
你老細繼續叫你沙準時返到office
仲要無口罩派

要番shift

最好笑嘅係
公司本身有三個intern
傻鳩上司同我講佢哋可以work from home
因為要對佢哋學校負責
仆你個街我條命仔呢

食屎狗

有無諗過call center 感受

公司仲派左盒湖北製口罩比我地department ，即刻掉鳩左

我幢大廈仲有確診

留名，大家都係可憐蟲

好彩間公司唔太多人，坐得好疏。
但好難home office
唯有繼續扮工

我變左返隔日
咁公司就會少d人，坐得疏d

明明全世界都可以remote做野
但係都要全世界返工
分ab team都廢事

隔日返或返shift都好丫
我係要日日返

一樣

冇停過

都唔撚明點解做research同打program要坐喺office
廢閪公司啲客全部都喺中國
都支爆啦仆街 我坐office就有客架啦咩
仆你個街 屌你老母死廢老

一樣 食屎
慘得過我聽到個消息係我上司同老闆講話唔homeoffice 因為有project跟

因為公司出左糧所以覺得點都要係公司會好d

同埋係會話始終開會面對面會好d
d file係公司開都快好多

死廢老正仆街
學咩人搞新科技
思想咁守舊就咪撚出嚟搞搞震啦屌

番少日啲腦細覺得條數會冧
home office就出email話唔係等於放假
仆街明明有做野

做性行先

終於有人開Post
黃埔疫區
上星期一 2月3已經照常返工
上星期冇口罩, 今個星期派個飛沫罩Only
明明可以Home office 但死都要你返
我屋企附近仲要兩件確診 返到公司附近又係 仲要死埋人
我好撚不安

啱 都出糧俾你 老閪都唔撚蝕俾你 返嚟坐都係咁話

而家要以生命返工

有d同事仲一齊去呼吸

我都係上星期已開始返
老細仲要話唔係好嚴重呢個星期繼續
睇幾撚滿意自己既決策

本身上星期返10-4
今星期又回復正常
屌

公司名都唔開？

公司仲要用D 垃圾工業用紅外線探熱黎度體温
CLS
度出黎先得31,32 度
跟住仲話加返幾度就啱架啦
我屌,

我要每星期番3日公司

口罩都無，上班時間如常，一切無事發生咁

上星期一已經正常返工緊

+4度無發燒, +5度就有, 咁應該加幾多

好似都買左好貴

垃圾公司有班人可以WFH
而我就要返office繼續磨天光

我公司懶係有跟進咁
為避人流而分兩更返工 早啲同晏啲
其實冇撚用
疫區要中就要中
我覺得佢心諗
欸 住喺黃埔啲人都冇事啦 冇大爆發
返工點會有問題
Goodest logic

罩都無個

今日仲要落大雨

根係加4度啦, 唔撚洗做呀?
痴撚線工線
好想惹到佢封閉14日

垃圾大新

公司明明技術上可以WFH，但唔俾WFH，我仲要返青衣....我DKLM

邊間

留名 日日返去上網

屌，講到咩老世係邊到班到d 口罩番黎好威咁
盒野黎到一睇: 我屌 比阿姐睇完阿姐即刻衝出去掉番盒西野比admin

我公司話比員工有特別理由申請Home office.但每日home office 要扣兩個鐘AL 話因為員工慳番兩個鐘 travelling hours.

返緊shift 隔日返

明明其他team可以wfh，老細死都話唔得dklm，日日都返工呀

阿姐因為唔想自己唔想24小時on call
谷住全部人無得home office
除非住附近有case

初五就要返工 冇wfh
公司全層過70%人有返工
一爆就全層中
仲要勁多人買返公司食

Engine仔唔值錢

笑死 講埋個原因出口先夠濕鳩

乜撚野公司
開名啦屌 我完左件事實走

公墓員就有林奠維穩
私人狗就當人唔係人
呢個社會無希望

支那超市呀

仲有智將on99分公司兩班人番早同遲半個鐘結果最後d人都係聚番埋一齊。

大家早d抖
聽日準時返工

你就更加唔好戴口罩，係佢面前咳

係咪後勤紅色公司

唔係
不過係藍底

Z

隔日返公司，無口罩派，腦細仲問返你轉頭點買口罩

明明所有嘢都放係google drive 屋企都可access email 根本home office都可以 但都仲要逼你返公司

我俾人cut home office.要下星期返office.但其他人照home office.真係唔公平.

我住附近有Case 黃埔疫區都要返啦 so what

同我公司一樣 分兩更 但毫無作用
要聚 食飯一樣聚

啲死老鬼腦細成日話03年經驗係分兩team人輪流番工
屌你老母
17年前科技冇咁發達又唔係個個人屋企有電腦先咁麻
依家vpn+skype輕鬆做晒office啲野
但佢個腦重留低係17年前

最on9係分兩team一樣係一條友奶野
全世界一齊奶野

taikoo place oxford house 有confirmed case
但係我係oxford house dllm

我地返工冇SHIFT,冇工作時間變動,冇WFH.
成層一百幾人, 日日都聽得到同事咳

最on9係我老細Team團年飯之前食唔到，一直想補約
上星期五話去打邊爐
推左之後今日又話去飲茶

痴撚線